古天奴經理人推薦佢去祖記

虎撲2月9日訊 據《世界體育報》的報導，庫蒂尼奧可能會在賽季結束時返回西班牙，他的經紀人已經將他推薦給尤文圖斯。

拜仁慕尼黑無意支付庫蒂尼奧1.2億歐元的買斷費，巴西中場的經紀人將他的客戶分別推薦給了尤文圖斯和巴黎圣日耳曼。

本賽季，庫蒂尼奧代表拜仁慕尼黑在德甲聯賽中出場18次，打入6球，同時奉獻了相同數量的助攻

美斯夥拍C朗拿度打雙箭頭，只有打機先會見到，但唔再係冇可能！自爆出巴塞內亂，球王美斯與總監艾比度炒大鑊，由於巴塞高層力保艾比度，令到美斯離開巴塞可能性上升，球王美斯隊隊都想要，如果擁有C朗嘅祖雲達斯簽入美斯，呢個球王鋒線就會成真。

《太陽報》稱，祖雲達斯方面認為，在今季拿下英超冠軍之後，雲迪積克可能有意願尋求新的挑戰，祖記也樂意為他掏出1.5億英鎊的轉會費，令荷蘭人成為世界上身價最高的後衛球員。

佢既表現邊值1.2億，我係拜仁都唔會買啦。

尼馬回歸西甲一事似乎無望，他的父親現在轉向祖雲達斯，希望可以把兒子帶去祖記。

尼馬轉會一事鬧得熱哄，但其實未有真實進展，更加惹怒PSG高層想把他雪藏。

尼馬父親現在去接觸祖記，正好讓祖記有機會研究是否有轉會的可能性存在

目前於意甲擁有絕對優勢嘅榜首祖雲達斯，並未安於現況，佢地好有可能會有交易行動，其中可能會賣掉其中一名前鋒，以籌集資金去收購巴黎聖日耳門射手基利安麥巴比。

利物浦做下好心分塊英超獎牌比佢啦

賣左C朗咪夠lo 30M年薪

去國米啦
英超拼圖

蟈米真係差緊個攻中 不過唔會有錢買佢啦

一個禮拜傅出買入雲迪克 梅西 古天奴
祖記

廢老賣唔出，拜仁都厭佢老

利 30m回收
打後備

40m比盡啦

大力神？

希瓜恩 庫蒂尼奧 c羅納度

全世界都要加盟祖狗系列

佢以前打國米嫁

又一條無知00後

識玩，學阿朗去痴冠

今年意甲都輸，點痴

又美斯Carry 條中場 祖記應該可以稱霸意甲

大力lo

美斯中場得？

借借下完約咪可以免費去祖

佢本身就係國米出黎
加上而加有大力神